例如，根据LGPD，生物特征数据被视为高度敏感的东西，但在法令中，仍然可以在机构之间共享。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 我想梅兰妮会说，这一切都是因为她能够回答一个怀疑的、对风险敏感的投资者可能提出的每一个问题。 《我是如何建立起来的》节目主持人盖伊·拉兹将从一些世界上最著名的企业家那里获得一些见解|瑞秋·金| 2020年9月15日|财富 
 Kloeckner说，测试是在德国动物卫生研究所进行的，敏感地区现在将被封锁，以防止疾病传播。 在德国出现一种致命的猪病毒后，欧洲处于高度戒备状态 
 根据Dhamodharan的说法，万事达卡对隐私问题很敏感，并正在建立自己的测试套件来反映这一点。 万事达卡为央行推出数字货币工具包，2020年9月9日 
 有些测试可能非常敏感，但不太具体——换句话说，当病毒存在时，它们能很好地发现病毒，但在病毒不存在时却不太会说出来。 随地吐痰和拖把吗? 科学家表示，新的研究支持使用“唾液测试”来检测新冠肺炎 
 Gävle山羊，显然是一个敏感的生物，遭受了严重的破坏。 瑞典燃烧的圣诞山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 世博会由市长安妮·希尔达戈(Anne Hildalgo)介绍，她将其描述为“对法国社会动荡的敏感解读”。 150张照片里的巴黎历史|Sarah Moroz | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 但他们对来自西方的压力和关注也很敏感。 喀麦隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 正是这个非常敏感的问题引起了以前忠诚的农民的广泛抵制。 中国的尼加拉瓜运河可能引发新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 他对周围的一切都非常敏锐和敏感。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 他以一种敏感的方式感到，这两个心地善良的英国女人加深了他对琼的爱，使之神圣化了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她的眉毛又低又厚，上嘴唇很敏感，说话时有时会颤抖，但下嘴唇却紧实饱满。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他很敏感，不喜欢掺和别人的事，这困扰着他，但他几乎是愤怒地克服了这一点。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 他本可以安全地停在这里; 但是他那亢奋的、多疑的、敏感的天性不容许他这样做。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这是一个敏感的测试，如果阳性，是血液存在的绝对证据。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德